眷戀 (原唱:李克勤) Piano Cover

眷戀 (原唱:李克勤) Piano Cover by 夢詞人

@dreaminglyricist

焦急的水點滴下串串
哭泣的天空似個深淵
是妳令我眷戀 是美夢卻太短
為何仍重提舊片段

冰封的癡心烙下了印
深刻的教訓我太天真
但我沒法死心 卻早知難合襯
難忘時辰留下缺憾 *

我心在茫茫情海翻滾
孤單飄泊如迷途沒牽引
北風雖近但何曾傳遞聲音
共潮浪去再等
但妳轉身臨行前剩低傷感
可否轉告為何延續苦困
悲哭不禁仍祈求臨別送贈
一個熱吻